美國駐成都總領館門口徽標晚上開始拆除 美國外交官被要求在30天內離開中國

中方要求關閉美國駐成都總領事館的限期據報明天上午屆滿，內地傳媒報道，領事館晚上開始拆除門口徽標，館內車輛陸續駛出。

《華爾街日報》引述知情人士報道，領事館的美國外交官被要求在30天內離開中國。

領事館外保安嚴密，有公安駐守，一架巴士朝早由領事館駛走，附近街道就連續第二日吸引大批民眾停留拍照或錄影。較早時有內地傳媒發放照片見到，有外籍人員從領事館攜帶行李自行離開。

美國駐成都總領館是美國的國家財產。根據《維也納領事關係公約》，中方不得以任何方式侵犯美國駐成都總領館。

去台灣

唔敢限美國限72小時？

美國先唔會講咁on9既嘢，分分鐘入面有大量Chinese Virus. 等你班共產黨中晒招

你唔限，佢地都好快走

成都領事館關閉，咁嗰邊省份既人係咪永遠都唔會拎到簽証去美國？

咁啱美國駐成都總領事呢排任滿準備回國
中共仲俾多三十日佢同啲商界應酬多幾餐先走真係貼心

厲害了我的國!!
中國崛起!! 小美國的領事館也要被強拆!!!

咪最後唔拆呀
唔拆淆底正契弟

可能已經走左